想做BIM 求介紹

如題 有讀過

好多範架 有分做manager,coordinator,modeller, training officer
你諗好你識既bim係屬於畫圖 夾野 定管project先
然後再去apply bim post啦

Btw 有hkibim會好好多

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領